令和第一發烏賊

可愛到

有冇原子筆 烏賊